覺唔覺得區議員/立法會議員去台灣觀選好假？

覺： 分明想去旅行、平日唔理唔知台灣政治去分一杯羹抽下水打卡、去左咁多次唔知學到乜

唔覺： 佢地去學野返香港學以致用、世界大事關心下無壞

毓民會去拜訪下陸委會

泛民鴨仔團。支持華航同長榮其實無所謂。

而家連班區議員都去
有乜意義？

其實一向都有區議員會去
不過今年好似特別多

只要係自費 又冇荒廢區務或者影響出席區議會會議 就由得人啦

不過選舉時講和勇不分
而家去台灣又唔係好似黃律師咁去見在台港人
覺得好假

我唔係對佢地要求高、但而家好似趁墟

咪係囉， 好似凱晴果D咁， 平時又唔見咁正， 一有得去玩就咁撚正

當年泛民去左 台灣太陽花學運 打卡影相 支持
番黎就話香港好暴力

去觀選就話假，咁你想點？

有冇人去見唔知，不過見都唔適宜高調見

一切應該以在台手足能夠繼續安全停留為重

請問你對蕭生建議認為對不對我有什麼和其他建議?
你會唔會推行他的建議?
給香港人的一封家書〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-08

黃律師應該會去見同俾筆錢佢地

班區議員在香港唔敢叫獨
去到台灣只去綠營的活動（支持暗獨）

至少我個個係咁

反而國際關係教授個d去埋韓國瑜晚會觀摩